IT狗點減肚腩好?

小弟每晚會踩30-45分鐘單車(跑唔到長時間,膝頭年頭做過小手術),減左2KG就停左,我相信係食既問題
三餐都幾油,但由於毒撚無人煮比我食,又無時間慢慢搞,出街都盡量飲野走甜....

有無OFFICE撚可以指點下點樣食野可以再減下?

P.S.食大左個胃,如果一下子叫我食碟菜,食個西柚就算...真係試過一晚,完全訓唔著....

push

help

代餐

唔會食康寶x果類野

留名減埋肥仔波

自己食過，有用

垃圾咪食
但其實最主要係你飲食習慣...
改唔到好難有進展...

sor,有少少先入為主,介紹得比我既人第一下感覺就係搵下線

科學角度分析,佢係有用既,我亦都試過
問題我係想睇下有無巴絲分享下點樣出街食都健康

我冇做的

食雲吞麵

留名學習, 就快條腰大過屎忽

晏晝如果避唔到就試下夜晚個餐入手
最好一放工就食飯 減少個份量
七點後盡量唔好再食野
減肥7成係靠飲食 3成係運動

盡量少飲野，多飲水

金科玉律： 均衡飲食， 適量運動

此post 已完

學英文都係多聽多講多寫多讀
發達都係搵多d就可以
仲有,阿媽一定係女人

其實都好肥.....由其有d平價...會落好多肥豬肉包

一日一餐
淨食午餐
早晚食小小生果

只飲水茶，每餐極多菜少肉少飯，有時肚餓頂唔順就食條蕉頂檔，每晚食完飯「即刻」落街散步起碼9個字，臨訓前1個鐘做下平板支撐 愈耐愈好 啱曬唔做得運動既朋友

每日食一正餐，早晚食水果。

堅持三年，唔瘦你同我講

我有研究下,一下子由食得兩個公仔面既人,改為食得一個生果,個胃真係會痛....

做運動除左帶氧運動外最好做埋weight training
練好core muscle 減得快好多

我有舉鐵,依加係舉到手粗腳粗,開始有個型,但個肚仲係好大...